= 小江戸らぐ 7月のオフな集まり(第240回)

気がついたらまるまる20年やってましたLinux/OSSオンライン勉強会

日時:: 2022/07/09(土) 14:00 〜
場所:: オンライン(Zoom)
URL:: https://koedolug.connpass.com/event/251135/

== matoken発表

**参加できず未発表．**

「Webサーバが死んだので503だけを返す(Lighttpd/Apache httpd)」::
* link:slide/slide.adoc[]
* link:slide/slide.pdf[]
** https://gitlab.com/matoken/koedolug-2022.07
** https://speakerdeck.com/matoken/apache-httpd
